攰但唔想訓

又係你地幾個

係

同我一樣

感情台垃圾區

唔洗返工？

唔好訓醒得唔得？

我都係

死隱青邊有工返

我要返早 但訓唔到

唔訓

睇下hea 到幾點，最後都要訓。。。。

訓唔著 點算 聽日返早

詩姐